知唔知咩係我最期待的畫面?

就係CCTVB執笠呀 大家知唔知CCTVB造就左好多藍絲嘅出現?

佢地造咁多假新聞 唔通佢地唔洗後果自負?
而家有人搞抵制CCTVB嘅活動 但係點解佢地個page可以得兩萬人like??(記得有時時做埋任務呀)
老實講 呢個數字一啲都唔理想 明明大家都屌鳩無綫架去like個page一啲都唔難

CCTVB幾時倒台靠大家啦 希望有生之年可以睇到呢個畫面

Facebook page:
Tg:

利申:而家完全唔睇CCTVB

屋企有部mytv super 屋企人係淺黃 成日話唔睇新聞咪得

叫佢地睇viutv咁? 真心無綫啲節目都越黎越差啦
幫屋企人like埋Page啦

甴近平到佢汁

甴近平未上榜
曱甴平反而上左榜

張相上左google search曱甴頭版

一search有埋真嘅曱甴